乃木坂46討論區#294: Live in Taipei 2020 (2)

乃Po呼籲:
無白花唔想做人⋯⋯

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

上一個po

乃木坂46討論區#293: Live in Taipei 2020

大園桃子老公lm

滯港留名

八週無飛留名

滯港窮西LM

lm

滯港

滯港八週無飛留名

滯港人士一定多過喺台北嘅，分分鐘可以淨係LM都爆佢post，下個post個title可以叫做：

乃木坂46討論區#295: Death in Hong Kong 2020

留名

+1

新po留名

1730 巨蛋前大合照
完場飯聚

有意留意奶Po

LM

索尼音樂養殖事業有限公司

好睇
有菜b就重好睇

新飯lm

中完文春就冇人睇

得有小坂嘅鏡頭好睇

我都好似開始中小坂毒

夠哂

又改名

滯港新飯LM

之前個名有點核突

去咗鳥兩年前嚟過嘅地方

柴寶留名

aka sony豬場

間野好貴下

有冇好似佢咁叫咁多野

其實係咪好多staff跟埋去先叫咁多，定其實係個衰妹唔識睇menu

剪短頭髮好似大口麗

同我食

可以坐喺佢坐過嘅位，吸一吸個位陣味

如果個個都咁做，你估你索到D咩味？

一樣咁得意

如果我係老闆，一定將張木凳做收藏品
飛鳥坐過嘅凳

叫左個衰妹唔好叫咁多
禾堀禾花都唔刷得
又要我執手尾

等睇con 留名

段片入面又唔似好多人 可能幾個staff清哂佢

新式tag人方法？

Bg係黃阿瑪？

禾久保豬

牙雀

冇錢，下次先

食評點，想試

前面係隻老鼠

出站轉左等

新乜鬼？汪阿姐創先

黎緊影相既講聲

黎緊🙇🏻

碌卡啦

5點3前黎唔黎到

預遲2-3分鐘🙇🏻

有人叫光復香港wo

我都係入去先

我地係果度

咁未必等到 d人趕住入

係味2號出口？

Yes 快

點認你地？

入緊場

連登仔呢

下站先松江南京

食飯既頭先影相個位等

頭先好多人叫光復香港

冇人哦呢囉唷咩

等你開波

我老婆冇黎

やほー

嗌臭臭

大家睇得開心啲
我的精神會與你們同在

長期滯港留名

個個都咁高大靚仔

滯港撚係時候出嚟佔領乃po

乃PO好靜

啱啱訓醒

D大佬入哂場

鯨妹居然無去台灣

佔領乃po了

讓欅與日向佔領乃po

幾千個晌狗係流浮山落嚟

係乃po po花奶，出嚟嚇死佢哋

晌狗咪一樣入晒場聽live

嚇走埋乃po啲人

成個乃po得番幾個滯港 唔驚啦

大家唔使返工返學咩，點解咁多假可以成日飛

晌革命

睇乃緊要啲，同埋有錢我都想飛

滯港新飯

因為今次係星期日

你幾時開學，好似返咗嚟好耐

一睇就知琴晚同條女玩到朝早先訓

月頭個陣返咗去考試，係前幾日先返嚟
留到月尾先走

革命之馬我就識

實測po花奶會唔會嚇走新飯

青春之馬我就識

又屈

請問有無管理員

體諒吓佢，24隻廁路比有23.5隻係拎白咭嘅

對唔對得住自己個名

仙保 瘦翻真心正

等文春

晌關我哋咩事

都係不可分割一部分

你就廁路比

⏰配信メンバー決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日1/20(月)は18時頃から #早川聖来 が配信致します🙂

整定鬧鐘聽日睇聖仔

櫻隊俾你燈走

中小坂就好笑

sor

屌你老母

屌我無用，上面D手足爭住認

推薦大家睇DASADA
應該會好睇過zambi十倍

滯港聽live(らじら)

直頭要跟埋廁路比大佬去握

佢帶隊我跟

想join

中小坂係咪執得

連佢都咁有米

煽動群眾情緒，拉

父幹真好

佢屋企好有錢架

真係中小坂？

未開始

有冇link

咁啱今日個握小坂射咗波

滯港表示岩岩訓醒

邊個係小坂

下行了

你首席飛行巨

三期 不了

晌手足做嘢未

爭好遠喎

同你條廁佬一樣發雞盲

夠鐘食藥喇你

四期ok?

但你真係成日飛喎

你幾時還返個控制權俾正常嘅廁路比

你就廁
禾乃po首席清泉

魚！！！！！

有咩幾大件事？佢係ace?

夾band 清成日都唔認飛行巨

正

晌不動C

親好多乃po大佬唔係到，好多晌傳教
日向坂打到埋嚟，乃木欅坂無得避

乜水係欅坂

聽講收左皮

純乃黨堅守陣地

正常既廁路比係邊個？

晌狗大量入侵

利物浦有冠軍先定欅坂有9單先

晌坂近了
奶共坂終將悔改

我地4期牙櫻都正過佢啦

三月利物浦就會提早攞英超

真

禾不嬲都好正常
你班廁佬咪再尾

万理華畢左之後臭雀就唔搵人

乃團能活着 展示了飯的包容

我八卦咋

四期除左pepe ，金川同大口麗
其他8個都好正

一向都係正常嘅廁路比

做咗大家姐邊得閒搵

屎佬 今次我就撐你啦

小心雲高爾出嚟咬你

乃木坂並不屬於欅坂日向坂
堅持一個乃木坂原則🤝

櫻隊宣佈畢業前個個

我地唔似啲扮去錯場既

駁唔到

Nogizaka 46

會唔會另外個23個就係佢登完果日分出嚟

一生只愛堀未央奈
一生只愛山下美月

雲高爾條廁撚一早過左檔去晌啦

應該係啦燈完之後癡咗線

好潮

已經有兩個負皮 一陣會唔會比人狙擊我

不過 牙聖 牙喜仲正

你呢個高大型棍又b害禾

紅2c區好近看台
今次啲錢好抵畀

禾都比班廁佬狙擊左好耐

啱

禾搵左200刀手係劉浮珊過緊嚟

咁快完？

日向坂ace 小坂菜緒

會詛咒阿記無前6

呢度等
禾花推巾

是咪有得walkin?
2號出口？

2個鐘連encore

係2A區 真睇腳位

新一姐笑到最後

咩事

你首席晌狗

cls
牙櫻正到

成場都係c位
雀都要讓路

咁咪幾好
唔洗D老野踩足全場

yes

居然
反棍應當悔改未

又屈禾高大型棍

雀唔c都要好多都要代打啦

實無

勁
辛苦晒呀櫻

三期又被清算

食飯正門等

最估唔到冇花花都有無表情，雖然馬拿豬冇花花咁好笑，不過有得打炸雞姉妹call已經好開心

有冇唱普通話歌

Rundown

大半首你是我的希望

有無前6就是旦啦 辣殺閪波

自膠你的名字是希望
突然轉中文搞到我錯埋

以後就山下6單

又threefold choice

美月girl's rule c位

d歌同上海一鳩樣。。
禾聽左3次。
音響屎 燈光屎。

你可以打白麻call

是在哈囉？

まいやん 美月
まいやん 美月
超絶かわいい まいやん 美月

老白無可取代

炮縮又25 我地達蛇

以後淨係call akimoto

6單只有老白先carry到c

晌狗躝啦 我哋乃po淨係睇初森

佢身有屎

完場了 又係老井

正到

我有寫字牌 中能左蓮加飛吻

居然無臭臭C個首

バレッタ

旗袍大媽舞

啱矖你

バレッタ？

我地要守護初森公園

自膠，sor

Mc3 之後個首咪係

好在有寫牌
飛吻仲有美波同怜奈
ズッキュン就花奶

呢首一出場笑撚咗出黎

有無老白初森圖

個主題夾尻硬黎

想要川後初森圖

咪又係加五毛特效

yoda 子Q禾牙
一姐同禾揮手牙

內容寫咗咩正

場內禁止拍照喔

未開始大把人影啦

點解去到girls rule，最後美月個wink，我一d感覺都冇

轉晒紅燈仲以為係Influencer

開演先禁啫

手足走先 禾幫你頂住

influencer 接命美呢個combo真係百聽不厭

我前面有條冚家產應該係陪fd睇
係咁撳電話

一生推

只有禾白先有feel

実は。。我很香

傻雀

反月同反堀打，邊面會贏

迷月都吾是小氣的

我連call都無嗌

禾喜是在哈囉

咁

魔球！四蝋投

上次睇17,命美,10同20單連住仲有滑走路同日常
爽到

竟然有僕の思い込み我屌

成晚最大聲我嗌得最大聲係炸雞姉妹，LOVE羞恥play

滑走路
我想玩多次枝光劍

輪到北野日奈子自我介紹「請叫我ひなこ。謝謝！」；久保史緒里「請叫我しおり，今天好好玩吧，請多多指教！」；齋藤飛鳥「請叫我あすか，其實，我很香です！」；阪口珠美「 請叫我たまちゃん，最愛你們，謝謝！」；佐藤楓「請叫我でんちゃん，一起開心吧！」；新内眞衣「請叫我まいちゅん，很高興回來台北，請多關照！」；鈴木絢音「我的名字絢音是『美麗的聲音』的意思。請多指教，謝謝！」；筒井あやめ「請叫我あやめ，請多指教，謝謝」；高山一実「請叫我かずみん，請多多關照。」；中田花奈「請叫我かなみん，我喜歡打麻將，謝謝！」；星野みなみ「請叫我みなみん，加油，我愛你」；堀未央奈「請叫我みおな，一起開心吧！」；松村沙友理則逗趣的說「大家好我是傻傻，請叫我さゆりんご！」；山﨑怜奈「請叫我れなち，妳們想見我們嗎？謝謝！」；山下美月「請叫我みづきー，會加油的，謝謝！」；与田祐希「請叫我よだちゃん，很喜歡！謝謝！」；渡辺みり愛「請叫我みりあ，請多關照！」；和田まあや「請叫我まあや，謝謝。」身為隊長的秋元真夏一開始還喊錯成「我們是…」隨後改口「請叫我真夏！」並獻給全場粉絲自己的招牌必殺技「ズーギュン！」

玩光劍幾過癮

叫得最大聲奶共板

まあや未講完已經まあや～緊

禾有嗌 あたり

飛機音個句國語講得好好

好標準 把聲好QQ

有冇手足覺得今晚禾櫻超可愛

有幾可愛先 我地毛都見唔到條 講多啲黎聽下

同上年比真係fit返好多

其實我很香です

覺 好甜

真心香 FC左

人靚樣甜 有黎保證你加推

識貨

又逼害滯港撚

你知道乃木坂46嗎
又嚟

珠蓮楓

又係本庄果間

谢谢您

可唔可將佢同松g 打包送中

民主主義定食屋字幕版

Do you know 謝謝你

個腥些成個蔡English咁

上次個老師

好配合網紅形象

聽日原本翻學
依家翻唔切
Add Drop個時間仲係架飛機上
但順便第一次去旅行
拉左個唔迷乃嘅一齊去

係咪怜奈教佢寫

新年恭喜發財

入坑未

今晚個碌正到

所以唔派牙楓去

阿楓係度呀
驗眼

十足十上海咁既

舊年啲燈唔掂，但係推巾就好正

今年掉返轉。。。可唔可以兩樣都高質

禾松交俾我

有人嗌光復香港，loop左幾次有人叫收皮啦

唔好害人地d仔女啦

太淫

你反蓮都有咁既待遇呀
悔改未

yoda d腳趾好似幾靚

真乃飯只睇Zambi

左邊係地藏
右邊係專業日本仔，學到野，我見佢做好多動作，隔離左右好多人都唔識

re: mind

【#乃木阪近況報告#】
NOGIZAKA46 Live in Taipei 2020
2019和2020年連續兩年都能來台北舉行LIVE，能來這裡和大家相遇我們非常開心！
也希望下次能有機會再跟大家見面！
希望今天能在夢中和大家相見喔[心][心]

#乃木阪46[超話]# #NOGIZAKA46LiveinTaipei2020#

金川阿麗幾正wo

你基

好似返左大陸睇班小學生去春晚咁

咪燈

特別係臭臭企c個張

都係呢D跟期數排嘅大合照睇落最舒服

恭 字果個係高山?

Pepe 個blog hea撚到

一set歌單用兩次
冇d誠意

差啲Miss左 最想call呢個

冇圖點討論？

想睇

Wota噏乜9個page有講

專心讀書

#山崎怜奈 （乃木坂46）「谢谢😢✨我也很开心，明年还想来台北小巨蛋。我想再来见台北的粉丝们☺️

唔奇

上面youtube link有

工事中今日幾點?

正常時間

估唔到係老人家攪彎哂啲格仔……

仲話學中文

係

無料のSNIDELのショップ袋
メルカリなら300円

稅込送料込み

覺得佢都好投入
係咁一齊fing同hey
但唔識MB啲名叫唔到
好似話中意Yoda

阿婆嘅奶你都𥄫

你坐邊 我斜後方有個日本仔好勁
反應好快又大聲

咪搞我啲人啦

正喎你婆婆濕濕笠笠

好多日本仔都好勁，佢地最犀利係開場前個d尻叫

愛桃力強大起黎

我斜後面個日本仔就係第一個叫
叫未央奈個位
超大聲

雀high到

我黎

我前面全部都係地藏
得左面同後面間唔中嗌下
附近都冇乜人帶call

合法ロリ

好波，又一個yoda推

今晚嗌member名最大聲嗰幾個印象中係臭堀，美月同Kaki

雀有時好q有時又好cool

佢老公喺度多謝大家支持

禾瘋狂鳩叫かっきー同さくちゃん
附近得我一個有堅持打call

臭雀扮cool

我隔離個地藏23單連手都唔拍

畫面唔好睇

我後面有香港人話自己係yoda老公

拎旗果個呢度手腳黎

紫2c?

佢個個mb都認做老婆

いらんかもだけど一応報告
直近で急な卒業はないっぽいよ
ソースは明示出来ないけどとある資料の中で
5月発売予定の商品が全メンバー参加で全42種類だからそれまでは誰も卒業しないっぽい
今43人で42種類だから、まいやんかさゆにゃんのどっちか不参加か、北川ちゃんが不参加の可能性があるけど
企業的には購買欲を高める為にまいやんは絶対参加させるとは思うけどね

5月又7-11合作

條友自言自語左10.2K tweet

政治唔關idol事牙

新内眞衣 (乃木坂46)「梅がMCでお話してくれたから
一緒に撮ったー🥰
台北の皆さんありがとうございました💓」

牙梅巧正

23單棍打手好撚痛

放低支棍咪得

個file寫咗咩？

滯港撚想求工事中live link

high起上嚟冇諗咁多
依家喉嚨好痛

btw 求工事中link

thanks
我喺youtube search唔出呢個

我出埋晒之前果啲

又燒肉

po咗

冷場企劃

開filter live就得

又係牙咩

邊到有得揀

燒肉坂

一嚟已經撚雀

貓耳雀幾q

牙櫻好Q

真夏good job

牙櫻好勁

牙梅D頭髮飛起晒好Q

sony耳機漏音好嚴重

咁大個人唔洗捉住佢隻手教啦

禾yoda 好可愛

對唔對住自己個名?

飛鳥： 你永遠不會成功

腩

Oh thanks
眼大睇過龍

カイルと同化

還可以
桃子老婆 yoda女友

一早叫你咪咁廁

これはHK3

牙白笑得好開心

果然係公廁中

單推飛鳥

yoda 直髮正到

呢個髮型真係好好睇

參考禾喜家庭系列啫

到目前都覺得Zambia好睇啲

腩成場淨係encore 走咗過我嗰邊個台一次

識貨，好女仔要多支持

臭臭個頭搞咩

欅狗幾乖，無入侵乃po

今晚禾櫻超可愛
係咁望住禾

我老婆堀未央奈牙吊

天真無邪雙馬尾

miona 腿腿腿

馬辣飯聚

集合圖唔Po了
好多上哂鏡

現實係強國網紅樣

成班型棍上鏡

2A區都收穫賀喜2個心心

可惜我係顏狗唔係腳膠 2A個背脊放題位

裙底位

2A區啲台仔唔識Call

又味去到 d成員經過都優先派俾我地先

好在有整字牌 encore接到咁多下對應

你幾行牙

2樓有大半都係唔識

12

其實全場好多人都唔識

12行咪最尾嗰行 左邊係咪有高山女飯

光復香港好撚大聲

見到今野同訪問奶個台妹

簡井又係白色貓耳

係，台妹嚟 好撚正
高山後尾有指住佢做表情

番酒店

名古屋個握飯聚過 喺2A見到佢之後離場R左合照同握手

知道巴打邊個了

奶團同好多奶飯都係住呢間

12排得5定6個人

快啲到八週年啦

有八個 你音推？

屌用錯ac

reported bye

2020乃po攝影大賞

音矛望到嚟 但真係幾近

今集真係完全體現到香蕉人兩條友幾識攪氣氛

吊你牙

有野留返同連仔講下世小心啲

起身拎錯禾梅電話

影出蘭仔嘅質素

換咗電話都影到咁 都幾勁

禾梅冇換

有 我買的

大型飯聚等聽日返黎開表比大家填

佢今年生日我送的

終於睇返冰瀑嗰兩集，真夏同飛鳥真心屈機

音推唔見左
肯定係同個女飯係酒店度

牙喜
牙櫻

想做牙喜隻門牙

牙喜係咪專登唔揀喜字嗰塊嚟舉

牙咩對腳白到

幾時去揸手見真人

同高山有得揮

祈願果次成班4期都唔想戴

喂完綿羊就去

禾櫻啲小動作表情咁鬼馬

mvp牙梅

好滾動 我行左成個圈都唔見音推 之後一見就成堆

我一開始睇安全褲見唔到樣以為我嗰邊嗰個係馬拿豬

トキトキメキメキ

hentai

祝珠美25單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

講咗選拔喇咩

豬尾有台灣加成入硬

你有邊次燈中

12單係奶木神社寫左禾堀禾花將來有C

金川正左咁多既

d自拍呃得下人架
個眼袋真係要搞搞佢

--> -->-->

反一姐會被皇天擊殺架喎

啱啱要錫落個 mon就換左人

冇咗西野七瀨，硬係差咁啲嘢咁

四蠟球廢到一嘢就畀源田美彩破咗，就算唔用第二代魔球至少都要用「寸止」啦！

我想佢再冇誠意d，將set歌單搬嚟香港唱多次呀

大感謝，b站一路都搵唔到呢集

成套戲都咁敏感
民主 投票

希望

如無意外花畢業應該有C

以前好瘦同埋好後生

個時都未到40

どこ開播到而家都第九年啦

一期畢晒之後佢地會唔會唔撈

就算係，真夏今年先27
即係香蕉人做多19年先唔撈

ホクロがいっぱいある

ソンナコトナイヨ

🇹🇼個花牌幾靚下 可惜冇幫手課金

尋晚唔記得望下啲花牌
有冇其他花牌相睇？

乘機提晌

我覺得會
四期生個專有節目都搵咗另一個mc組合
明顯想完全改朝換代

你又知係晌

你點知的

寒いね🥶

そうですね

我都等緊 自己影得差
Btw8點幾有批mb走左 剩翻四期下晝走

講起台灣 豬尾竟然冇提起タピオカ

知己知彼

今次音係咪都多鏡頭 我一係肉眼睇人 一係近距離睇屎忽花 都冇乜機會睇moon

咁早走
有冇飯係到等?

好多下

A7iii

我都係啱啱先訓醒
四期收唔收風幾點走
不過我應該唔送了

大佬勁

咁早走

JL98
台北松山 · 1月20日 週一
預定起飛時間 航廈 登機門
下午3:35 T1 4

迷年保平安

唔是我影的，我無去

仆街又諗起叫個fd寫完手寫牌
佢話你等住狂食對應啦 例如蓮加同美月 點知真係比烏鴉嘴講中左

個陣我應該搭緊纜車

未睇 劇透

好多人

りりあ狗寶越黎越瘦
牙年越黎月肥

應該唔會過到b站審批啦

阿雀同真夏果兩條反烏托到出晒面都上到但係一有敏感字眼就唔俾上

見唔見到設楽被打嗰陣嘅表情變化，好似個傻仔咁，跟住畀白麻嘅溫柔而會心微笑

白麻係工事中見一次少一次

老女人

真夏嗰個無反烏托幫feel,講自信啲做自己咋嘛

識寫謝謝
抵讚

謝謝
美月好女仔

好睇你典解讀因為反烏托可以背景置換

thx king zai

唔得月了，睇緊堀表現

佢二個除咗mc玩遊戲都好投入，詐儍同攪氣氛

識寫繁體 好女仔 唔反了

真係好犀利識得幫真夏補位 吐糟真夏又啱時機

歡迎大家回歸正途

バナナマン推

香蕉人真係好有實力，無論係攪笑企劃定係（前期選拔）情感回饋，都handle得十分好
由どこ追到工事中，只能説公式哥哥真係好錫班妹妹 好想同佢哋講句ありがとう

始終都會有老既一日
搵定接班人/俾d新感都好丫

咁早
仲以為會俾佢地玩半日

香蕉人唔好走呀

無時間飲

就快生日，有人送大酒店花牌，真係大吉利是

屎忽花位

反蓮既你悔改未

尋晚高山MC都話不想回家

1/25 (土) 発売

smart 2020年3月号

#白石麻衣

人類イケメン計画

係咪要翻去排8週

次次提起蓮加都有把魔性笑聲喺耳邊

諗起就覺得煩

想要音南個飛吻

你上次機場見到腩仲想點

有手腳送既花牌

禾白封面先買

哇哈哈哈哈 哈哈（高音頻）

原來堀大過花花一年
完全睇唔出

月

整過嚟

今日送機條片南南好好禮貌 但我醒唔到

唔like小屁孩

好想拎膠紙封住佢把口

有冇片link?

日奈子都完全唔似24

日奈同牙雀同年添

【#乃木阪近況報告#】
台北公演結束的成員們為大家帶來的Message♪
【#乃木阪Message#】
NOGIZAKA46 Live in Taipei 2020！
感謝大家來我們的LIVE～
非常開心能連續兩年在台北舉行LIVE！
感謝大家一直以來的支持，
希望能將我們的感謝之情傳達給大家！
今年也請大家多多支持我們喔！
再次對今天來場的大家說一聲，真的非常感謝！

我喺啲群度睇到

仲係次世代同若手member....

偶像界有邊個冇整過？細整就一定有

送機片

威啦威啦

就係鍾意啲鍾意啟嘅女仔，又鍾意啲有性格嘅女仔

種感覺好奇怪
花花未來呢一兩年成個feel 似等白麻一完全離開乃木坂就宣布卒業
堀大一年反而冇呢種感受仲係次世代ace

堀話晒都二期，同埋花一開始已經係前排啦

力十威啲 有推巾海喺正賀喜面前

＼#乃木坂46 #遠藤さくら 表紙公開！／

『B.L.T. 2020年3月号』

表紙は、初ソロ表紙の遠藤さくら！
さらに #岩本蓮加、本誌初ソログラビア♪

#セブンネット限定 特典は選べるポストカード！
遠藤さくら(3種ランダム) or 岩本蓮加、
そして #花咲れあ から選べます♪

#BLT

15分鐘前
賀喜，櫻，あやめ係西門町

走埋喇

整完樣衰左應該得1個

未整

整完

都唔明成日整到塊面咁尖做咩

Ching 小心被迷臭黨私了

遙遠cp

見唔到

即刻搭的士去都miss 左

邊個咁好彩見到

牙櫻對腳真係

今朝係西門町食早餐都唔見

今朝係西門町買手信都見唔到
唔通真係要去機場

11點半喺西門食完lunch都見唔到

禾堀點能樣都咁能正

有心見就去機場啦

機場太公式 喺街邊見到先正

咁你應該2046先見到

正宗真人靚過上鏡

有得見已經好好

@冬甩佬

好想同蘭仔去浸溫泉

琴晚遠距離見咗兩個鐘都開心嘅

牙櫻好正

奶ぽPO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

@鯨的心

みりあmail 用堀部機

ho lun jeng...

又改

手足講得好！

公廁中

睇完真人沉迷

桃子

又唔去機場見

炒車了

飯聚?

陰公

阿梅好慘

全盛時期嘅工廁中究竟可以有幾廁

廁埋隔離嘅小坂

小坂唔計啦

46唔計啦

可能就係佢溝老井畀人影到

明明叫さくら

阿梅

要索下先知

做隻貓做隻狗

上面有手足fc咗

如果係就多謝佢

索過

雀初中嗰陣係咪好串？

過字數

除左小坂吾能識 講緊邊個都吾知

牙年mail肥到

對佢印象只有精彩絶倫嘅浴衣卡拉 ok

真人好串
不過夜晚好主動又嗲

夜晚都好串

發育期間肥D好

夜晚我串佢

G持

4期都走了

頭先3個都近睇過 之後唔洗特別排揸手見了

三點左右出境

你地講禾牙

叫左禾櫻今晚屋企等

叫左鯨妹加重藥量

鯨姑娘話已經加到致死量

乃po肺炎式ff同廁，會人傳人無得救

隻手仔

我寫架sor

聖b開拉夫了
迷聖蒲頭

美月直程攞住張紙

巴打手字好靚

成日隊個面豬仔過黎

幾Q

傻傻地好得意

應該得怜奈同松村隻手冇寫野

以前口音重啲仲得意
講野好似飄下飄下咁

填飯聚未

禾老婆叫遠藤さくら

0奈瘋4期即時傳譯狂甩cut

比起佢好流利咁翻譯, 我更希望佢甩甩cutcut, 幾好笑

太流利冇咁好氣氛
禾月拎紙仔嗰陣大家幾high

喜b

圖呢

太快 麻麻地 掛住叫佢

我逐句教佢地的

俺の嫁
俺の嫁
遠藤さくらちゃん！

尋晚又唔嗌

你松尋晚都冇乜點講到野

網上兇狠

柴田蹄露

同完場先喺門口嗌差唔多

:收皮啦~~~~

嗌得好撚大聲 得幾條友有應

4期是咪有特權
可以行下街先走

逃學

新一姐（禾老婆）+2大護法喺度of cos 有特權

3連休

工事中用

傻妹

公廁中用

又jer禾柴寶

さく

美月寶寶本野博盡無悔

賀喜或成最大贏家

俺の嫁 俺の嫁 遠藤さくちゃん

岩牙 桃子禾老婆 唔關你事

前幾日先桃子桃子

・ほかの坂道で仲いい子とかいる〜？
→日向坂46さんの上村ひなの！
最近一緒にディズニーに行ったんだぁ(*´-`)

・メイクするときに気をつけてることとかある？どんなコスメ使ってるのか知りたい！
→"できるだけ薄く" するように気をつけてる〜！
どんなコスメ、、んー、できるだけ安い！笑

同ひなの去迪士尼
化妝盡量有咁淡得咁淡
有咁平得咁平
好女仔

4期未去過台灣咪畀佢哋行吓囉

Push

桃與禾櫻不可兼得

慳錢好女仔 又鍾意咗佢多啲

蘭仔用足4年一部手機就講人壞話

你條廁撚上星期先叫緊桃子做老婆
而家又變左牙櫻

眼盲手震
㩒幅相都㩒錯

櫻只會鐘意單推嘅人

而家有万理華

咪係

希望下次見到桃子

都慣咗佢廁架啦

メール找不同

好仙

禾單推櫻

禾吾系廁禾對櫻一心一意

久保笑x牙櫻

發現左個混入去嘅小朋友同イケメン

你話點就點好啦

好似江澤民：算吧啦你.jpg

我會用行動證明

個日有一半機會唔得閒，咁應唔應該填

又自爆

好能Q

U又去食囡

乃po風向師 屎路比

預早一個月比你解決個唔得閒

追唔完的

你條死鬼佬又串禾

miona blog打番正體謝謝

頂你個肺

尋晚工事中禾櫻禾腩好qq

教下禾hinano護膚得唔得

脫共

你邊L個都話好qq架啦

法國你好針對性咁喙住我 我希望你收斂下

你同工廁中係乃po兩大廁佬

躝

事業線

禾櫻

燒埋禾嗰疊

你259

月月正到

因為你兩個真係廁

你透視眼

計返時間應該聽日出25單揸手表

久保
牙喜
聖仔
掛b
廠妹

Toilet

老婆kiss禾牙

一生推，咪屈

屌打左隔離兩位，7年功夫冇白費

想念你

依家先補返噚晚工事中頭10分鐘
バナナマン降格做mb

禾鯨本土派

Aks咁攪，乃個合同會社有無影響？

桃子學埋老白d野

真禾白接班人

50個截
now 20個

幾時開放4期

AKB、NGT、HKTが独立 春に新会社設立 AKSがマネジメント事業撤退
1/20(月) 21:30配信

同社幹部はこの日都内でスポニチなどの取材に応じ、「効率的な経営をしつつ、地域連携を強化していく」と狙いを明らかにした。発表や幹部の説明によると、株式会社「NGT」「HKT」を3月、「AKB」を4月に設立する見通し。いずれも仮称としており、今後変更する可能性もある。各社の所在地や各劇場支配人の人事異動などは決まり次第、報告していくという。

AKSは2月中に社名を「ヴァーナロッサム」に変更。社長は引き続き吉成夏子氏が留任する見通し。今後は海外9都市で活動する48グループの管轄、日韓12人組ガールズグループ「IZ＊ONE」の日本での運営、新規事業を行う。

SKE48、NMB48、STU48は既に別会社が運営しており、今回の発表によって、AKSは国内6グループのマネジメントから撤退することになる。新社名の「ヴァーナロッサム」はヴァーナリゼーション（春化）、ブロッサム（開花）を掛け合わせた造語で「春に咲く」という意味を込めた。

AKS幹部によると、一連の決定は総合プロデューサーの秋元康氏にも報告を済ませている。関係者間で合意形成を経て、この日正式決定したことから発表することになった。

今日先出第一個

我覺得係48太沉先搵d野搞
應該燒唔到埋黎

咁如果睇唔到條線係咪即係無事業

你個一生通常得幾日命

其實牙雀真係好乖女

下年佢仲見唔到焚撕聞呀

大陸仔

rixiangban扮日本人

訂咗嘅手足話佢賣廣告多,唔係我都想訂

fb班契弟

俾雀電

提下你睇節目了

誠意推薦牙梅

攞嚟同班大陸人比 都唔知應該好嬲定好笑好

係 希望睇緊呢個po而上左鏡既你反省下

又有自拍又有相又有生活瑣事仲想點

牙joe仲同diend一齊？

咁要訂了
個個都講到得廣告咁

貓耳好qq

同yoda對望之後偷笑正到

雖然我都唔太認同係個Con到叫口號。但台灣人同日本主辦都未屌，佢地就自我審查先屌咗自己友
你係咁唔認同既就當面stop佢地呀嘛。走上fb叫春做乜？好似叫收皮個條友就夠勇啦

去台灣飲朱古力辣親條脷

真係鍾意個mb，話知佢腥咩過黎都照訂架啦

話睇重播嘅空から降る一億の星

鬆郁濛

有頭睇

◆フラッシュ [2月4日号] 2020年1月21日（火曜日）

衛藤美彩 私を救った齋藤飛鳥の＜長文応援メール＞
◆ 衛藤美彩 映画「静かな雨」乃木坂46 齋藤飛鳥

呢D咪上連登同上百度fb既分別
叫既起碼有一半係奶Po d人

冇真人快打睇好心就回水啦

叫完其實有幾個食蕉圍我地

美月寶寶

仲以為去夜市
咁老土去101

睇到都覺辛苦

手足好嘢

泡狗心

又關你事

隱性迷月

年=天色+最新有手寫字+肥自拍

禾白唔出mail都照訂啦

係窮呀屌你個閪

冇錢學咩人迷乃

Haruka

肯定唔係扮唔記得

認定了禾櫻是終身伴侶

over your dead body

留名睇過幾日轉生，話第二個係終身伴侶

成班自稱被熱狗
好撚煩偏偏去到邊都見到
好似好委屈咁
根本自己親熱狗，迷陳雲就會俾人叫做熱狗架啦，人地識閪分你熱普城咁多咩
無病呻吟

黑長直

万B

去展覽會唔會見到佢

第一張可以好D

依下真係好QQ

老婆究極可愛

嚇親

雀個衰妹成日扮cool明明就好QQ

Center

兩次都聽住歌俾人嚇親 好qq呀

係傲嬌同毒舌

塊面太圓惡唔起

禾偽飯

Cute到

牙梅

Centre+隊長

月月躺著也中槍

後面，狗公喜半邊面嘅淫笑樣好恐怖

牙喜唔好同我爭老婆

佢廁埋隔離坂

牙喜禾老公

阿万又圓又惡喎

叫你老公唔好廁禾櫻

佢點谷起個惡樣都好qq

我想知點解次次去到堀嗰到都聽到好似漏音隔音耳機漏到音架嘛

尋晚睇完live打住bin lol用手機播 播播下比人𨳒我做乜播歌

毛利有能

好想睇多啲佢做戲

渣ga

消費夠北海道未

覺得都會係牙咩贏，最低成本

聖B講馬丘比丘好能Q

冇人撐好慘

hey0

啲staff應該撐佢嘅

因為幾個耳機放左係枱面，放大左d音樂聲，個mic咪錄到d聲

好狗

我等呢2張gif等咗好耐

可以作新更衣室潮文

市來玲奈

禾櫻好能可愛

ふなっしー

個樣

發生咩事？

中耳炎 雀諗嘢乜都黑

Yoda個國王賞係咪真係洗衣機？

想搣下塊面

你2廁兄弟

兩次都可以聽到中耳炎

日村賞有可能係，國王賞一係衫一係野食

張圖幾正

飛吻完後，還反蓮嗎？

下個po見

禾幫隔離個fd舉牌的 個吻唔係我收

究竟聽日有幾多人爭住爆花花生日po

得我

屌 staff仲多個MB